會然Matt_leung入一入嚟依個post

點解所有post都見到你留言
仲要係第一個回覆？

我都想知，懷疑佢有follow到我地

原來你係英國插班生

Hi

靜靜雞啦

靜雞雞

佢仲未入

識你本人msc舊生

靜靜雞啦屌